[
    {
        "randomId": 536
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera icyambuka amazi kitagira amaguru",
            "option_1": "Ibinono by'inka",
            "option_2": "Ifu",
            "option_3": "Ingasire",
            "option_4": "Ijwi",
            "correct_answer": "Ijwi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barwaniye ntiharamera utwatsi",
            "option_1": "Ibiti by'ikawa",
            "option_2": "Agatsinsino",
            "option_3": "Ikiyoni",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Agatsinsino"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mpagaze mu gahinga nyarira abâ€˜epfo",
            "option_1": "Igisheke",
            "option_2": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_3": "Urutare",
            "option_4": "Imvura",
            "correct_answer": "Imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mpeka nanjye naguhetse",
            "option_1": "Umwarimu",
            "option_2": "Iteke",
            "option_3": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_4": "Umwana w'uruhinja",
            "correct_answer": "Igare rigeze ahazamuka"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ndagiye ku manga Imana nibishaka nzacyura",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Umuzungu n'umwirabura",
            "option_3": "Inyama",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kaba gato kaba kanini kataye umugabo inyuma y'inzira",
            "option_1": "Umukandara",
            "option_2": "Umuheto",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nkubise umupira ugera i Ngozi",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Insina",
            "option_3": "Ifundi mu mamera",
            "option_4": "Inzu itagira abantu",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Aho wabereye wari waterera Muhangiro",
            "option_1": "Umuheto",
            "option_2": "Umuvuba",
            "option_3": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_4": "Ikirunga",
            "correct_answer": "Ikirunga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Magurijana arajajaba I Janjagiro",
            "option_1": "Intoki ku biganza",
            "option_2": "Ijwi",
            "option_3": "Umukondo w'inyana",
            "option_4": "Inzara y'umusore",
            "correct_answer": "Umukondo w'inyana"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyuze mu nsi y'urugo bamfunda ibirozi",
            "option_1": "Igisabo",
            "option_2": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_3": "Imyenge y'inzu",
            "option_4": "Ibiboga byagaze",
            "correct_answer": "Ibiboga byagaze"
        }
    }
]